有冇人好想Lunch哥快啲坐監

咁鍾意送車入去慢慢送啦

撚柱哥坐牢瘋狂慶祝區👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

藍絲洗撚坐咩

你係咪藍絲嚟架

着住藍色風褸就係藍？

佢似亞視保家正

佢有白卡咁好難坐監

比著其他人一早拉L左，點解佢冇事既

盧斯達自己啲文咪又係中二病

你好想光復香港，咁光復香港係咪好難

佢坐監我圍住香港裸跑一圈慶祝。

白卡佬博出名 我屌佢老母臭閪

想佢被五馬分屍

是

想痴鋒同周停多d

翼sir幾時去拉佢

坐監? 我想睇佢比人雞姦多d

阿古路式emoji